美金有冇活期，邊度利率高d

港元都有1%
美金有冇類似

牛牛現金寶

Ib 幾多厘度

Anyway 致富冇活期 唔想轉入轉出

IB 依家 0% 息。

咁在IB借是否都係0息?

邊間活期有1% 又係要做出糧acc?

存款借貸息率會一樣？

定期都唔掂
活期想有

你就想。

唔會，一定會食息差。

Margin rates

Interest rates